惠康賣廣告得好勁既Meadows 係咩牌子嚟

一睇包裝勁似美心
求fc

惠康自家品牌，美心製造

都係牛奶公司

係惠康在新加坡創立的品牌
成間惠康marketplace 都係meadows

華潤起碼真係賣英國Tesco野

華潤收購咗tesco 股份

見佢啲野包裝幾靚又平，但直覺係特惠牌質素，都係放返低

咪又係惠康啲嘢

突然咁多條line都出依隻meadows 其實佢就係特惠牌嘅高級版

惠康自家品牌 美心出口

麵包同蛋糕係黑心出品
因為標榜香港製造

咪撚買麵包果d
黑心整架

黑心不了

特惠版唔係真係咁差, 而且我比較過果D烏冬, 化學元素少過其他牌子

百佳惠康自己條line其實唔一定差

我見呢個牌子大部分產品都外國製造架喎

美心無處不在好討厭

推

牛奶公司自家品牌
樣樣野都係代工

特惠牌首選牌唔一定係差, 不過好多連包裝抄到一樣好撚無恥囉

記得麵包果d咪撚買
等佢損耗多就會自己收皮

不過fb個post好撚多智障就真

屌你老母薯片會唔會係美心整呀
用下個死人腦

總結：
如果你係杯葛怡和既應該唔會見到呢個品牌
唔係既 唔好買d麵包蛋糕

佢隻黑松露薯片好撚好食

御品皇好劣，原來都係惠康

但meadows好多都唔係mic

見佢啲可樂糖同熊仔糖個包裝抄正貨Haribo抄到十足，即係blacklist

餅乾made in china

美心整㗎

惠康美心都係怡和旗下冇乜分別

幫襯誠哥

廠有肺炎喎
俾你個肺癌老母食就話姐

好人好姐買黎食替死?

好濃 好正

美心黎

超正

美心製造架

雖然冇乜用，但係可以入下FB屌柒下惠X

佢地自家品牌

買過，質素幾好

D甘荀包包都有一條係爛嘅
垃圾

怪唔得啦 無啦啦進駐隻無人識嘅品牌
仲放晒係當眼位置 心諗比咗幾多廣告費

但美心 不了

推

嘩屌 我仲以為係啲東南亞野 原來係黑心食過一兩包薯片

麵包是黑心的

大陸製造，完

上次成間惠康都搵唔到椰子水
唔知頭唔知路焗住買呢隻牌子
仆街飲落去咸既即刻扔左

唔識呢個牌子
見到 係其他國家生產
被佢伏咗

以後唔會再買

blacklist

去誠哥度啦

終於有人問

垃圾到

誠哥好廢
唔係間間都咁多product揀
我附近間誠哥直頭無椰子水

美心肺炎工廠每日新鮮出爐

慘

松露味唔錯 不過咸左少少

tesco
不了

自家品牌

合營公司？

誠哥牌幾好
呢隻咸蛋酥好食 仲要Made in Taiwan

美心明哂

美心，千其唔好買

我發現First Choice家庭裝雪糕同雀巢係一樣

meadows薯片好似係台灣製，好過中國

華潤

唔好話放但！ 我中過伏
貪平買返去⋯⋯
（利申：國貨得嚟又難食 衰撚過百佳惠康牌）

你見到你咪一樣幫襯緊怡和

又一個文盲

美心造

點讀係咪讀 mea dows

美心

M&S都見到呢隻牌子

去Monkeypore
就算做坡豬都係逃唔出誠哥同怡和嘅魔掌
新加坡starbucks 一樣係美心

牛奶公司新既品牌，唔好買
扮曬外國野咁

Tesco 已經比華潤全資收購
今年年頭既事

美心不了

早排食開佢個cereals 貪平 $18盒
其實又唔差

不過美心就算啦

Tesco 大中華咋

又一個唔睇字

早兩日問送貨司機，距話面包系A1,蛋糕系黑心

特惠牌

樓主請pin #11

餅乾薯片大陸做

原本以為係馬拉公司
好在見個包裝咁柒冇買過

而家先知

似係replace特惠
而家唔多覺眼有特惠

我自己唔介意買佢其他野
芝士橙汁餅乾茶粉香草朱古力真係全部平其他牌子一大截
真係要避咪唔好買meadows啲麵包同蛋糕
利申 上星期買左包meadows白麵包 真心難食到喊

真係美心

美心嚟 咪搞 惠康都唔會幫襯

美心有人中武肺 不了

chi na野

去世界各地搵二三線既廠,紐西蘭澳洲比利時美國etc....
再貼牌meadows WIN-WIN

日本麵粉 黑心製造

買過一盒可可片穀類早餐試 食落真係一般 個價錢又唔係平 以後唔會再買

波浪都唔錯，夠厚身

識貨

買過呢隻美度果jam
平得嚟又唔算難食
好過特惠牌

今日都專登上網查過嚟
原來美心嘢

黑心美心

牛奶公司

mic

推 美心臭包

所謂house brand

垃撚圾美心

不了

由張紙都睇得出好多汁

d 薯片落既味精粉食到我頭痛屌

係美心呀！有冇睇清算師

通常賣得咁行嘅都係自家品牌

我自己估係特惠牌既重新包裝野黎

好撚咸 以為自己食緊鹽

聽講係成個dairy farm 自家品牌
唔只香港，dairy farm 其他國家所有業務都會一齊賣呢個牌子嘅野

以前特惠牌就只係惠康自家品牌

華潤帶得外國牌嚟多數都係買咗 如oatly

見到佢啲staff 都著埋呢個牌子上身都知唔係咩好嘢

有誠哥仲去惠康

自家品牌，唔計新野，

其實大部分嘢都係佢以前嘅自家品牌，

但包裝同名轉咗做Meadows，

連供應商大部分都一樣，

麵包、蛋糕就叫做新嘢，

供應商就係美心同A1

惠康無自己生產線，

所有自家品牌都搵供應商代工，

有唔同國家嘅供應商

係呀，因為有部分就係佢以前嘅特惠牌，

而家用Meadows 嚟代替咁解，

連供應商都係以前嗰間

惠康好撚仆街喎
原本買開USA版頂好牌花生醬，最近冇得買
焗你買自家品牌

攞起個包裝睇到牛奶公司就知咩料啦

想扮Waitrose sainsburys？

免費幫人宣傳
連燈仔咁弱智

啱 有次我見到佢地執到兩大箱就快到期麵包出黎大家繼續努力

其實美心都唔緊要,係阿婆黑心兼仆街姐

好難食

其實就係特惠牌

屌 乜撚都美心

都有A1

薯片幾好食喎～

驗下條脷 ，順便驗埋個腦

推
黑心

A1 唔會有份
唔覺得怡和會分餅出去比人

特惠牌高級版

正解

去第二度買啦

我都好鍾意食

又平又好食 真心正

屌你老母想借屍還魂？

飯盒係咁飯團呢

佢隻藍色樽sparkling water 點解近排無晒

之前7仔有得買, 又平又夠氣

搞到冇撚晒班狗嫌棄既生命麵包

唔怪之得咁難食 之前買過一次

唔係好掂

大家要記住，美心同惠康是同一間公司，所以唔好再問垃圾問題例如惠康D包是否來自美心

垃圾都擺入口
不如走去堆填區搵食啦
慳返幾蚊吖嘛

食屎啦， 原來係美心的， 呃鳩人🖕🏻

牛油好正平

漏咗利申 食咗次垃圾
我有一條壞咗嘅脷

買咗舊cheddar cheese
好平

咁肯定唔會幫襯華潤先

我買過牛油香草值得買
牛油係product of france
質素唔錯
啲麵包蛋糕睇下個營養標籤已經可以放返低
成堆化學物

支那公司一律唔會幫襯

杯葛中資永遠冇咁多人有反應
唔係好明
反而杯葛英資公司怡和就咁上心

扮到好歐洲品牌

前排做到勁平 $5.9一包

原來係咁 見呢個牌子愈黎愈多 咩都做

屌買左佢包梳打餅

話說大家買火腿會買咩牌子? 御品皇係唔係都係特惠牌既friend?

黑心出品

御品皇=惠康
不用分得那麼細
都係MIC
金妹牌=四洲
都係藍

我有杯葛中資架，藍紅一齊杯，仲盡量戒緊中國製

係咁架啦 屌美心係trend黎

洋蔥個隻好食

我屌 中左伏！！！！

買左包$5.5 既餅

紅優先

佢為左比位自家品牌上，將好多local supplier貨落架佢會問啲supplier想唔想留住啲位，唔比錢就delete你有supplier比左幾球

薯片抵食 唔差得過其他十幾蚊包

其實係佢地自己嘅品牌黎, 由唔同公司幫佢地生產啲貨

而呢啲蛋糕麵包係由美心製造嘅

睇下包裝嘅生產商應該有寫

貪平買過一枝茶
勁撚難飲
仔細啲一望：屌 mic嘅

特惠牌 首選牌 御品皇呢啲牌子都係怡和自家野黎

品質唔一定差, 因為係搵其他牌子代勞出產嘅, 例如啲急凍燒賣係四海魚蛋生產嘅

btw, 可以港話都係少幾怡和啲舖到買野啦, 大家係咪唔記得佢地舊年登報撑政府

好多野都有質素 仲要唔係mic
包裝麵包蛋糕就算啦 嘉頓都係食化學原素落肚

唔係高級版, 只係有啲產品用特惠牌個名好柒就轉左做meadows呢個假來佬貨牌子
實際上有好多meadows牌嘅野以前特惠牌都有出開, 只係換左個名, 仲借機賣貴左tim

個支野我直頭覺得好飲過p字水
得好少7仔有得買 仲要made in france

蕃茄味好難食

真 佢隻法國水都好飲 1X 大大支

美心醒。。知道自己收皮

惠康成間舖都係，乜鳩都有，仆佢個臭街

已經要少好多貨啦
屋企附近間惠康零食區8成係meadows，
其他牌子擺晒係啲暗角位，
連包裝都抄到一模一樣 其實都幾賤 cls

唔同國家嘅supplier都有
就係換咗個包裝囉

仲去惠康

即係好似佳之選係百佳嘅

仲買撐警惠康？